個人黎講小小期待今晚打喪屍呢套戲

本身鍾意喪屍片，又想笑吓
好似當年生化壽屍
希望咪爛

咪咁大期望

平常心入場睇吓算

有驅魔人張家輝就正囉

期望入去笑吓囉

我都有期望
但驚會爛

我覺得要差過大把人前仆後繼去中伏既變形金剛係幾難既事